[突發]新疆大波妹J圖流出！！！

下個星期日22號有集會

#22Dec #中環 #集會
12.22 聲援新疆人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
不反對通知書申請中

Channel link:

Group link:

希望咁多位手足可以幫手聲授新疆人，令更多人關注新疆嘅人權問題。亦都希望大家唔好忘記義士，佢哋唔係數字，係我哋每一個人嘅家人、朋友，要釋放佢哋，撒回暴動定罪。

光復香港，時代革命。
五大需求，缺一不可。

幫手推上熱門

Push

推

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

唔需要多講
你永遠唔會成功

換過標題唔得嘅
我估之後一定有 拉 標題黨

拉 標題黨 改過個標題先啦

順便同埋個個post都入黎copy and paste
上面個兩條撚樣講

Pusssh

推上熱門呀

blocked

甴近平

屌你老母臭閪呀

天滅中共 全黨死清光

唔怪得人做標題黨，連登成班鹹濕冷軍